大好きだよ。| 散文 | 節錄 |

如果有人問我唔掛住你咩
我真係好掛住
你講咩我都會聽
但你會有d咩野同我講咩
心裏面有千言萬語想跟你說
但你想聽咩

好きだった 好喜歡你。
但我不能夠再為我喜歡你的這個事實而再去做點什麼喔。因為我那棵心已經因為你變得太過脆弱而再沒空間容下更多的失望了。不再存在任何形式的期待了。已經花過很多很多的努力，努力到根疲力盡的地步了。

事實只有一個。你是不會因為我而改變的，我能改變的就只有我自己。

就算只有一個也好，心裡只要能喜歡誰，人生就有救了。 就算不能跟那個人在一起。

說不定你永遠也不會再回來了，說不定我已經再也看不到你，說這樣走完人生。想到這裡，我心裡難過得不得了。覺得我身邊所有的一切都沒有意義了。

村上春樹迷

係 好鍾意村上bb
好欣賞佢對空虛寂寞既描寫 對愛情既睇法
當中又不乏涉擸到哲學範疇同對政治既暗示
但小弟不才 暫時都係對愛情方面既描述覺得最有感覺最深刻

因為一個人去努力的成為一個更好的自己
然後再因為同一個人而徹底地想放棄自己
能夠這樣 該慶幸世上還能有這樣的一個人喔 還是該為此傷感
因為心裏面有你 就很難再容下其他人了
或許其實你也是一樣 因為心裏有一個重要的人
所以就沒有空間容下我了喔